當值如果保持健康應該可以繼承到RMBJ

第二個賽季就有季後賽場均得到31分、9.8個籃板以及8.7次助攻
連得分王登登喺18-19賽季都先係季後賽場均31分
只要牛仔比啲心機幫佢配下隊實有冠
不過牛仔老闆Mark Cuban奶共...十分可惜...

當值射波勁過rmbj
但防守 體能 對抗都差好多

要練下~
呢啲都可以練到出來
佢重後生
但進攻真係要靠啲天才